點睇啱啱GEM同Mag合唱AINY

最尾兒夜姨野以夜儀野二重奏好嘈

gem屌打

好大波

Mag

老老豆豆 其實MAG有咩感受
佢只係用左GEM首歌參賽

首先首歌係GEM曲詞包辦
翻唱個陣GEM上緊位
今次合唱 GEM上埋神枱再落返地球
MAG就一直原地踏步

愈諗愈老尷

mag 條腿

gem 輕鬆演出!

mag對腳

有冇人覺得gem唱歌好似白韻琴

MAG好似唔係原地
仲差左WO 近一兩年好似好小見浦頭

Gem唱有心人好好聽

好想奶淫mag對腳

係，我都諗唔到你形容得好好。

俾英皇雪完未解凍
值得體諒

Mag肥左咁？
正肉腳

今次表現真係阿gem完勝

其實阿mag真係幾可惜, 當初贏咗巨星聲勢幾好, 可惜簽咗俾鷹皇, 虛渡幾年都冇受力捧, 完約階段又有情緒病, 到上年簽俾王祖藍, 到依家碟都未出只係出過兩首單曲...

如果當初佢簽星夢, 剩係唱下主題曲拍下劇都keep住人氣了, 應該輕鬆吊打吳若希坐穩一姐位, 不過可能佢自己唔想做TVB偽人, 想專心做歌星, 結過都係上錯鷹皇隻賊船!!!

所以香港娛樂圈, 際遇真係好重要!!

原來係咁
吳若希

漿雖然瀨共 但係佢音樂才華係唔差

近排隻奇怪幾正喎

當然Gem音樂知識係真心勁嘅, 不過Mag又未至於只識唱歌, 印象中佢之前出嘅碟都有幾首佢自己作曲同填詞

奇怪係幾好聽對mag來講都算新曲風, 其實上年首懸崖花都好, 不過可能真係勢孤力弱, 宣傳都係配合唔到咁

mag好似幾次上呢d節目唱歌
對腳都會俾人po出黎j 好正